大師哥31

dicky

頭香

飛

hi

大帥哥

狄奇

達哥好煩

完喇好嗎

有預感達哥又要累事

心機算盡
不留情面

達哥呢套劇完全交唔到貨⋯⋯

垃圾清

達哥戲屎到

清叔叔點死
上集冇乜點睇到

即刻睇DICKY有冇紋身

以為講tama殺佢

好鍾意浣婉嗰種喊

我見猶憐

喊左咁多日終於喊到

達哥一出就爆 post

好型

呢套嘢啲革命黨智商加埋唔過一百

無戲就滴眼藥水啦

On9死

DICKY真係好好戲

煩到爆

如果唔俾觀眾咁快知dicky個紋身係假既可能會仲正

講到咁洪狗仲可以洗底？

Dicky

tamama 殺咗佢

大帥哥完勝達哥

唔打頭打心口

菲律賓大學生真係痴9線

以達哥嘅智慧
肯撚定以為狄奇個紋身係真

佢點會唔係最佳男主角呀

求你帶埋佢走

求你俾多d慧根佢

真係回馬槍

屌啦
咁艾妞呢
艾妞同你捱咗咁耐
真心真意呀

Push

睇撚到D觀眾好撚炆 算唔算交到

炭炭你又出嚟

屌又係濕鳩炭

又係馬炭達哥

收皮啦馬炭

如果我係狄奇，有D咁既比人出賣經歷，應該仲黑化過馬炭

屌又係佢兩個

係你殺架
報仇

屌你一轉身見到馬炭個衰樣

嘩 執雞

佢都唔係鐘意艾妞

一粒子彈之嘛

蒙大同：you should go for the head

其實有邊套劇達哥係交到貨

所以琴日嘴嘴

馬炭神出鬼沒

槍戰呀

食屎啦垃圾炭

馬炭一出 破壞哂頭先大帥哥個氣氛

Dicky難得返嚟拍一齣劇，做咩要達子做主角

馬狗

咁都可以儲齊趕客二人組

張衛偉完美示範出達哥同識做戲既分別
一樣對住幅牆鳩up

個個都幫個大愛膠
咁艾妞呢

博物館咁撚樣

洪永城成日跟蹤沅婉好恐怖

我唔知有冇miss
想問點解明明馬炭殺達哥老豆
但係馬炭好似咩都唔記得
狄奇又攬曬上身?

馬炭一定發癲

痴漢

勁快又推爆一個post

3個人係同一個地方都可以撞唔到面

唯一對艾妞好嗰個已經死咗

成個痴漢咁

馬炭出賣狄奇

細龜條弱智仔俾狄奇玩咁多獲都未識驚

變態嘅兵仔

on9馬炭

創傷後遺症
應該

我支持艾妞

又係班垃圾 冇個中

又發癲

馬炭:屌你老母

Tamama 又黎出衝擊波

馬炭真係好煩

個個都好好呃

跳樓

又黎一個打哂

工作人員係咪因為要係咁ng冇得收工所以喊

個個都流曬大汗 辛苦曬

B馬炭啦快啲

狄奇好似紅髮撒古斯

大帥哥無啦啦係隻腳到紋咗個紋身
達哥又知殺佢老豆果個隻腳有紋身
係咪水洗都唔清

驚到

啱哂 俾大帥哥撚個三個一次過出哂

D兵死哂？

根本gg

門口係人地個面喎

根本先生 無晒日本口音

頂

好一句「馬炭，你卒仔嚟㗎咋！」

Rip

下 死畫

根本先生!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

英俊洗唔洗咁撚大動作

屈我強姦

根本san

根本先生

咁多槍仲用手槍

根本英俊

應該因為有人可以屎戲到咁而喊
比佢曬晒套劇

根本咁就死咗

專業殺手

有落盧幫佢澄清

又殺多件

下

痴左線呀tamama

嘩屌

狼死到

2件垃圾 都係要死

bye bye 根本san

一次死兩件。。。

嘩 條血

根本收皮，無得英俊

應該係因為佢演技太屎所以喊

得狄奇留意到 個老豆有塊玉
狄奇都係見到塊玉先醒起單野

馬炭殺左更加唔會記得啦

馬炭清場

痴撚線一打二

屌你老味殺夠人未

二打一都唔掂

d劇情真係估佢唔到

頂 二打一都輸

Marco

大帥~禾系艾瘤啊~

狄奇利用馬炭搞掂晒兩件

殺晒咁多big boss

hitman達哥版

根本生

快啲死啦馬炭

呢句嘢你冇資格講啊

英俊

以佢既智商無論狄奇有冇紋身都唔會明

真係共赴黃泉

仲信你

全套劇啲人都係馬炭殺

bye bye

佢話大結局
即係大結局好多佢

龜仔真係無撚用

馬炭呢個角色嘅表現真係好似一個有人格缺陷嘅人。

達哥同洪狗快撚d死左佢

Dicky結果都係害埋佢地

Dicky真係想一次搞掂全部人

根本死亡

炭炭講誰惡誰大誰正確好無氣勢

龜仔唔好死

唔撚係啊 真係死晒？

嚴謹byebye

嘩 邪到

馬炭又幾快手

尊嚴

無尊鹽

好仆街

狄奇點會冇啦啦殺人

連人地想自殺都唔俾 馬炭好仆街

屌你馬炭

正仆街

佢痴撚咗線呀

全部死哂

含家產

佐藤炭當人狗咁撚

細龜 蛇男 根本 天嬌 giroro 清叔叔

大帥哥好一招借刀殺人

一次過做瓜晒佢哋

好重本

Tamama 入完紅波入黑波清袋

已經叫狄奇

唔殺佢扮自殺

又食火柴

其實全部都dicky計謀

嚴謹

殺人唔眨眼

馬炭個樣完全係屌你咁撚慢, 廢是等你
有冇人可以cap出黎落字幕

叫咗好耐

又叫狄奇

又係度咬火火柴

細龜本來唔洗死

型能到

你要叫佢大帥哥呀 唔係狄奇呀 無禮貌

放低槍果下就射尻馬炭啦on9

Dicky 頭先特登唔出嚟
借馬炭手搞掂哂所有人

十萬大洋拎走左未 一陣炸埋

劃火柴個下型到

屌好撚型啊咬住火柴出場

大帥哥係型D

唔即刻開槍做乜

割頸放血play

咪係

終於有我戲份

一箭三鵰

同進巨入面嘅猿生好似，但智商方面就....

有默契到

狄奇呢套野有馬炭幫佢殺人,完全唔洗自己出手

前兩集已經叫緊

好撚型呀

型撚到

個兵跳出黎咁好笑

1個搞掂成支軍隊

仆街馬炭快啲死

劃火柴有冇gif？

學晒鳩up

演習

防走犯

炭好樣衰

好醒呀落蘆

kururu周星馳上身

kururu 唔好呀

落蘆鳩up能力拍得住大帥哥

狄奇d演技已超越柴九

防走犯演習

咁都兜到

落盧兜唔到

Boss剋星馬炭

9up無極限

又一個9upper

唔好傷害落蘆同冬來同狄奇呀仆街！！！

再生孔明

迪奇輸咗

愛美

冬來好man

冬來鐘意泳圖

以為係真咪即係你on9

連愛美都要捉

好驚呀媽咪！！！

洪狗做返旅遊節目啦

哇
計中計

咁撚醒

去死啦洪永城

已死

wingto bb

真係轉反派智力+10

冬來同愛美攬埋一舊好得意

馬炭
全套戲d人都係佢殺

Ducky 假死？

我以為佢拎炸彈

柴九都要叫佢一聲大師兄呀

真係好樣衰

落蘆叻仔！！！！！

幾個守住門口都fail

咁快換完衫

入埋監倉打種

得佢唔識走

Agent 47

馬炭廢撚到 咁就走得甩

煙循

抵死眾叛親離

Kururu係咪要死喇

我以為落蘆要死

kururu好波

留得愛美
全部走

狄奇呢

都係中計既一種

D兵仔又走到 大帥就食煙

仆街馬炭我警告你唔好掂我Kururu

好on9

馬炭真係好撚蠢，仲係到扮聰明

上次D臭氣彈?

竟然仲有依個bgm

點解佐藤炭咁多戲份

一個型一個柒

馬炭呢d淨係識衝既人,點會夠KURURU玩

多謝！！！

無落後過

洪狗D戲真係好撚屎!!!!!!!!!!!!!!!!!

係 落蘆俾人打就保護佢

唔好死呀！！！！！！

馬炭Kill List

譚道德 (達哥老豆) 第1-5集
Machine Gun 第6-10集
北野 第11-15集
蛇男 第16-20集
天嬌 第21-25集
羅義 第26-30集
垃圾清 第26-30集
根本 第26-30集
細龜 第26-30集

劫獄係打仗之前？

兩個唔係見面？tamama 突然番黎？

做旁白讀稿啱曬

對峙緊冇咗回事

毒氣彈

稱號: 反派, 智力+10

果然係Kururu dum煙霧彈

咁都好驚

又會突然帶返個腦

佢同達哥d戲一樣咁尷尬

先知

bucky

點解馬炭知道啲根本啲軍火係邊度

馬炭點解冇啦啦番左黎

我都r晒頭，點會放過大帥哥？

其實係咪洪仔講野有d abc倦脷口音定鄉音
所以做極戲都有d怪

但依然EQ係負數

想同kururu玩
練多幾年啦炭炭

洪狗你都係拍返旅遊節目啦

佢本身都唔知佢老豆咩樣 唔知有咩出奇

00後發現

咁快就一節

好撚型

蒙大帥好危險

到底愛美走唔走得甩？

全場最高獎金，可惜俾大帥哥一個Shut down

迪奇同馬炭見面之後就咁散band?

集集都死人

讀對白

馬炭又馬後炮，有早知，冇乞兒，自己衰沖動，team kill根本，怪得邊個

黐脷筋

所有人都係佢殺

洪狗嗰個便秘樣

勁flat講野

一個煙彈就走晒有啲hea

仲有達哥老豆

頭先達哥係神主牌前面場戲好似細路扭計咁

咁樣走佬法有d兒戲wor...

睇得出佢有練過點樣咬火柴先型

馬炭收皮未呀 死返日本啦

型到癲

剪接係咪有問題？好似唔連戲既

好在佢未發現係kururu射鳩佢

我都想知 行得咁快

含住條撚講野

點解根本san啲廣東話越嚟越正

定d黎 肯定又係大帥哥既計 叫馬炭返去放人

應該係回番之前

Dicky做戲咁好睇，真係下過好多苦工

cut撚到

唔好爛尾唔該

繼續9up聯手郁蒙大同

好緊張

馬炭殺咁多人

你幾時有狄奇俾柴九超過過的幻覺？

Sato carbon幾時死

d戲仲係唔掂

會唔會逃獄係之前

迪奇決戰係之後

睇翻女體盛個part 啲廣東話好on9

好似cut過黎

含你果條

馬炭係咪想殺晒全鎮d人

我死左？

叫達哥死開就ok

羅義會唔會假死

真係好可惜冇Gary睇

MARCO

都幾match 係無左落盧

咁就過左半個鐘
琴日比達哥同炭炭兩個啲戲悶到感覺過得勁耐

我覺得似係回番之前 馬炭見到個軍師先知軍火啲事

落蘆呢！！！！

叫佢洪狗得架啦
都唔知點解佢會提名到豬肉視帝提名

落蘆

馬炭點知邊到交易

fk

kururu!!!

落盧RIP

Kururu

屌你 咪傷害落蘆呀仆街

唔好呀

落蘆唔走 我都唔走

落盧

姚嘉妮fb開live
好正

要死了

譚道德
諗起金城安強吻佢

落盧仆街啦

wingto 啲戲

兩個唔好有事

冬來唔係要死呀

唔好搞kururu呀

冬來型到

冬來要死

wingto

冬來

唔好殺Kururu

又死啦

Rip both

冬來好撚man

真愛呀

兩個一齊死

各位難道要再見了嗎

馬炭問人係咪唔要兄弟

中哂

好男人

條女好正
但冬來仲正

wingto好樣衰 哨牙

少爺仔還返畀落蘆

wingto d演技屎到

WINGTO

Dororo

冬來喺兄弟同女女之間揀咗落蘆

有義氣

齊心

殺馬炭有幾難呀 有鎗

全滅就好笑

你冇撚野呀

泳淘d戲好正

有女人唔洗要兄弟，你有咩資格講

隻整容雞d好撚屎啊屌你老母

屌你老母炭狗究竟有邊個係唔殺？

冬來wingto d 戲都好過搞事孖寶

全部都兄弟
呢啲咪馬炭佢地冇嘅團結

兵變都係大帥哥計劃?

收皮啦生果佬 你25黎嫁

結果全部都冇得走

愛美講嘢用呻吟聲嘅

四隻小兵就返屋企啦！

愛美好正

泳淘啲戲好過達哥

Wingto 唔走我又唔走

馬炭反省下啦垃圾

冬來要死喇

wingto手繩立曬flag

屌你 冬來都有戲過佐炭

洪狗d戲進步左

咪就喺 連登仔根本就喺食開屎

兩個煩膠又出現啦

個個唔走開㭘打幾圈丫笨

全部殺曬？

達哥你唔係撐佢架咩

俾d戲啦達哥！！！！！

蘭花劫彈出彈入監獄

煩膠大戰

達哥又出現
對白又一樣
。。

馬炭 學下野啦
領袖魅力呀
命都唔要都要保kururu

係

又係佢兩個

tamama走火入魔

係
你無

係
你做咩都錯

又係佢地兩個

應該問 你有邊次做得啱啊

得啦得啦 你啱晒

真係keroro劇情
Tamama 都dum哂 落監獄

洪永城走火入魔

唔想睇依兩個人對戲

達哥 走吧喇你

反社會人格

你就係做咩都錯

靜啦仆街

冬來立flag

冬來一句，我已經喊咗

我想架？

幾時屌死丸丸

落蘆唔好喊

你係可以唔殺羅義架！！！

係唔想

但射中心口

好煩呀馬炭

幫人電完頭髮啦

連相都反埋

冇得救 唔識反省

係咪有女人就唔要兄弟

講到自己幾有計謀咁

全劇最仆街就係馬炭，連俾人拉嗰4個都有義氣過佢，馬炭連十幾年兄弟都殺

達哥幾時死，唔想再睇佢個角色生存

馬炭每集要講幾多次 ：你估我想㗎？

姚嘉妮 fb live 條bra帶

越多廢話越身有屎

個個兵對軍師好過大帥
你反省下啦屌

呢套野鏡頭運用幾好，但剪接失敗

你的計劃只係顧生先嘅1%

佢明明係神槍手,如果果時殺李細龜,咁羅義咪冇事lo

馬炭隻眼比張保仔個期
大左喎

歪理當真理

大聲讀對白

達哥之前唔係好信佢架咩

收皮啦你 洪狗

佢係邊個都唔要

係啊
你做乜都錯啊仆街

真係好難聽呀左膠達d咬字

我以為係倒敍法....點知真係炸完就返屋企

天嬌殘害中國 ？你咪又係日本狗

馬炭幾撚時死好撚煩

冬來啲戲有感情，一句加埋眼神夠做

10

wingto 仲好戲過達哥

好嬲喎

Wingto 聽日生日

300蚊電燶人個頭

幻想緊蔡思貝咁講

即係大帥哥 要馬炭捉哂班兄弟

自己兩個去打蒙大帥

洪仔d戲真係好左，佢幾適合做呢個角色

冇緊要

張保仔 大戰 孫悟空

走啦

殺羅義已經錯晒啦

達哥啲語氣

頭先係軍火庫 馬炭究竟係咪見到DICKY

推咁快

Facebook live
快睇

收皮喇

好尷尬

達哥讀對白比少少節奏得唔得

放過我啦好嘛
唔撚想睇佢同個係到小學雞做戲啊

格離佢地4個仲可以咁撚開心

頂4條o靚

整容雞戲又屎又樣衰

啲鎮民真係好信大帥哥

仲有冇生果吔

嗰四個

同達哥一對比，好過達哥十條街

正,呢條問題笑左

個個都咁開心

2個一齊啦
之後再一齊死最好

沅婉d戲好屎

一齊跌落水

其實馬炭有啲道理，佢只係用錯既方法做正確既野

29歲了

Wingto

梗係救落蘆啦

即場播種

wingto jm9

救邊個

分唔清到底係達哥做得差定個角色有問題
個角色真係唔討好
完全唔明大帥哥點解對佢咁好

冬來陷入困局

冬來肯定救落蘆

爭寵 好搞笑

個問題
梗係kururu 啦

死港女問題

日本妹都問埋呢啲港女問題

正

古代版死港女

條女點柯尿⋯

冬來：留種！ 而家！

泳淘真係鬼馬，依個時候問

冬來好得意

啲村民個個都好關心大帥哥

老雞

扑野啦

鬥口大？

頭先場戲tamama算係咁

pk仲要抽埋水

女人係咁鍾意問呢d問題

好識lum女

做到咁似keroro某集咁
keroro個隊長比tamama搶咗
之後tamama張成team人，夏美，冬樹都dum哂落去監獄

阿淘淫到

屌冬來好可愛

好sweet呀冬來wingto

冬來溝女勁到

冬來識溝女

咁就cow到女

張保仔1賠10 悟空1賠1

真

冬來player

落廬好似被遺棄咁

生蘇蝦
咁kururu點

Kururu 睇少爺打種

落盧孤伶伶

3p

好想同愛美做愛

有聲

個監冇兵守

達哥走喇你

...達哥

邊個同你生蘇蝦

女人真係痴線,就黎死都要問呢d問題

好7啊沅沅

達哥啱啱果句：狄奇走左㗎啦！
一粒一粒字講出嚟

仆街 kururu個樣好落寞

左膠達

死左膠屌

笑死人咩曹永廉個樣

大帥哥先係真正嘅大帥

真係得佢仲信

丸丸真係冇腦

為難條撚

冬來咁就溝到女，叻仔

仲幫馬炭講說話就知你on9

呢隻第幾隻

洪狗仲好戲過達哥

屌你咩達哥
大愛撚到
你唔配大帥哥呀屌

點單獨呀

達哥真係全劇最蠢

冬來係咪破解咗條問題

拉哂喇

顧先生gay的

達哥世界係無壞人架

喂達哥真係弱智架喎唔係扮架喎

好想睇返

東來大木

狄，奇，走，咗，㗎...喇！

冇計
少爺仔唔要我

點單獨？

係呀 你同馬炭啲思想咁接近 你地應該永遠喺埋一齊

同愛美講句嘢都流暢啲

個監咁細
佢兩個行埋角落頭啪

點單獨

集

咁應聲點單獨傾兩句

左膠達！！！！佢係咪on9

又幫馬炭講說話

個倉咁細，點樣單獨傾兩句

達哥咪撚煩啦屌你老母

終於醒

落蘆單獨同沅婉傾兩句 冬來wingto去生蘇蝦

娸娸

冬來同愛美好甜

落蘆小心隔牆有耳

好撚煩達哥

達哥真係智障

馬炭手下得五丁友

冬來話要生3個，肯定晚晚屌 wingto

達哥真係蠢到貼地

講到幾親清叔叔 講極都係撐洪狗

條感情線成日出現係唔應該出現既時候

點單獨ar....

雇毒撚俾人閃死

同愛美生蘇蝦

痴線 單獨傾兩句

屌講你又唔信，食屎狗煩膠達

塞住對耳

點入埋一邊呀

顧先生真係好聰明 brain sexy

冬來猶疑咗一陣 落蘆應該偷偷甜笑

相反條達哥

話十里就行十里

自己弱智仲想感化人

wingto係後面同冬來啪啪啪

馬炭又跟蹤沅婉

馬炭肯定跟住佢尾

屌
落廬又講比大愛撚知
實累事

有咩蠢撚得過當馬炭心知自己仆街既時候丸丸仲幫佢

唔好咁大聲叫啦，把聲真係好想mute左去

屌你咩，咁大聲嗌

唔嗌聲老公

馬炭擺明借佢引大帥哥
蠢撚到

伊貝又搞鳩大帥哥

達哥

佢地兩個扑野都得，個監倉咁高私隱

達哥倒後行十步 會有大帥哥出現

22

一路電一路睇

收聲啦

可能跟蹤

屌你咁撚大聲

落蘆唔好講俾達哥知啊 唔想佢累事啊

屌, 完啦好嘛
又睇達哥鳩叫

依個女人真係好蠢

又鳩叫

佢弱撚智
未入屋就叫 走都走左啦

屌你 仲大嗌狄奇

加埋得返唔夠一個鐘劇情都要達哥d左膠野
屌你老母

洗唔洗落埋雨...老套到

人地喱埋架嘛，仲大叫

娸娸係發姣，達哥係蠢撚過屎

好鍾意佢

達哥唔好出黎又搞事啦

點解會同達哥講
咁咪比馬炭知

咁岩落雨

仆街馬炭實跟緊佢

我係大帥哥我避你避到去非洲

冬來邊洗溝

又咁大聲叫狄奇 累撚死人

落雨！達哥有眼淚啦屌！！

達哥好趕客

最憎呢條仆街

嗌乜鳩呀
全世界都知狄奇係度啦

9點半開台囉 開台囉

唔係以為有雨就會當眼淚下話

咁大聲慌死冇人知

達哥痴線就咁去 炭仔跟埋 拉隊兵b左佢都得啦

可唔可以飛撚左呢段，我想睇大帥哥反cup

小心呀狄奇

大帥哥對鞋好熟口面

專登俾馬炭聽到係邊

咁大聲叫狄奇，被人跟蹤咪大鑊
琴日艾妞見到大帥哥都醒目細細聲講啦

達哥攬狄奇都要拮高腳

佢啲喊戲真係

終於有眼淚

可唔可以肩雷劈死呢個角色

柒到喊

點解唔係第個

笑出聲

屌你唔好再大聲D
你開喇叭叫啊笨

達哥好鬼死屎戲又樣衰 影響晒套野

唔怪得水水個頭會咁

雨水當眼淚

一啲都唔感動

當初又係你唔跟人走 屌你老母

諗起西遊記 個幕 你仲想我行去邊姐

喊都喊得衰過人，女配角都做得好過女主角

咁撚豬引埋馬炭黎

睇到咸左

馬炭跟蹤達哥搵到大帥哥……我估

人頭豬累街坊快啲俾馬炭姦左佢算啦 仲轟動仲高潮添

求下TVB封殺達哥 好煩

達哥真係廢到仆街
聽到佢把聲都乞人憎

無睇到羅義之死個集呀

達哥全套劇除左累事有冇咩做過？

On9嚐到

又cow女

企開D啦8婆

大帥哥溝死囡

型呀

無你既地方 有咩意思

遲哥一喊就無曬feel 本身仲好嬲

又flirt女 艾妞好慘

屌
點撚解大帥哥會鍾意個on9
艾妞呢？

一聽到達哥鳩叫就想打爆電視

啱呀搵個走犯去人哋個落腳點就係要大聲嗌佢個名方死冇人知你搵走犯呀嗎
全世界俾你累撚死哂啦煩膠

達哥都靚女過隻整容雞

馬炭利用佢搵狄奇

唔係雨黎咩？

點解唔係為咗艾妞

咁大聲叫dicky

達哥都姣其實

馬碳唔爭在殺埋貝貝啦

落雨當眼淚

仲有天嬌

啲軍火。。。

炸軍火果到
點解無啦啦冇下文

好撚好睇

艾妞先係最正確

達哥d戲好撚煩好撚屎呀

蔡思達個角色比邊個做好d
余詩曼?

著到咁型先行出黎

嗌咁大聲方死人唔知你係搵緊逃犯
屌你達哥 上次又唔跟人走 而家先嚟發姣

好無聊

聲音畫面 有冇問題

達哥肯撚定又累事

天嬌

你咁on9
搵你咪等於自殺

唉……大帥咁多女係都要個咁醜嘅

大帥哥唯一嘅缺點應該係鐘意達哥

做感情戲真係見晒底

想睇番

屌出晒戲

點解個撚個甚至大帥哥都愛沅涴
咁請問艾妞呢

點解你唔斗阿

其實唔應該寫到狄奇太完美

是但啦
都無乜邊個屎得過佢

呢首音樂

達哥啲戲真係成套劇嘅敗筆

鎮長都好戲過達哥

第一張

屌你又喺度拖戲

呢個bgm

其實啲雨係咪喺隔離搵部水車射水？

拖戲。。拖到

成套劇敗筆就係搵達哥做

陰公，一滴眼淚都出唔到

Dicky 仲有無衫換架

死咗啦嚴謹

搵你個on9把撚咩

擺明大帥哥 馬炭合作緊啦

點解可以仲信馬炭

有冇人知依家嗰首BGM叫咩名?

一陣馬炭會唔會又岀黎

屌
快啲過呢節ok?

鍾意浣浣邊忽完美啊

點解要比達哥配狄奇

少帥都好戲過達哥

講緊cy?

好型呀大帥哥

阿sa

咩bgm黎

達哥又幫手帶路，on9到

男演技排行: 狄奇>羅義>李細龜>落蘆>根本英俊>佘南>蒙大同>冬來>>>>>>>>>>>>>>>>馬炭

狄奇man撚到

大帥哥真係好嘢，對住達哥都Keep到自己水準

時間係唔會包庇衰人 馬炭收皮啦

達哥好樣衰呀

達哥比d力水啦好嗎？
狄奇都咁用心同你對戲，你真係少少戲都唔比，你於心何忍？

章丸丸 落陰谷 馬炭病死乃定局

脆魚做

開始趕埋尾

套戲係咪因為達哥先變倉底貨？

假好人係最可怕

好耐冇聽過

我從來都信你架 由第一日開始...

何以見得

信任係一把刀，呢句好正

信乜呀信

上海灘

好ON9達哥

仲有少帥同滿滿呀

信任係一把刀

你信條撚咩
返去揾tamama啦

好撚樣衰

屌
好撚尷尬
0感動
走啦達哥

依家講乜野信

果陣又唔信人

達哥d 戲好屎啊

救命呀 達哥退休算啦

殺天嬌又係合作，

就係導演知道佢喊唔出先要落雨做

達哥把聲好煩

我們身邊太多假人

屌你得番15分鐘 拿拿聲啦

清叔叔呢

喴唔出

做咩讀劇本呀
reher緊呀?

談情說愛五分鐘

唔係好覺

達哥完全交唔到戲俾張衛健，張衛健好似同條木對戲咁，依度應該ng咗好多次

未屌唔殺得

狄奇叫艾妞做乜都做，點解佢要咁對艾妞

佢次次啲喊戲都睇到我笑

一個係馬炭 一個係清叔叔呀

食屎啦
我喊到仆街呀

達哥嘅喊戲好假，好唔掂

點解狄奇會鐘意達哥？

清叔叔呢！

原來佢唔在乎清叔叔

? 殺羅義

但你又成日去陪馬炭

冇清叔叔

其實蒙大同幾好戲

咁清叔叔呢

少帥

去廣告

我唔撚想睇達哥啊屌

咁清叔叔呢， 又話佢好重要

達哥 solo 演技

沒你的地方，有乜意思

套劇轉左達哥就好

以前覺得項少龍係tvb史上最神嘅角色
而家覺得狄奇有力一戰

好想比大帥哥屌

清叔叔

由第一日愛上你開始

快d完呢part好嗎

仲有少帥呢

文青mode

達哥講到啲對白好悶

嘩, 唔得
又黑又落雨濕晒真係好撚樣衰

點解dicky對住達哥咁屎戲都仲可以忍到

工作人員唔怪得喊
拍果陣濕哂姐

馬炭好快又出場睇個樣

清叔叔：我呢？

張衛健當係同個神主牌做戲

清叔叔呢屌你

淨係在乎阿爹同dicky
咁清縮縮呢?

好想飛

好彩落雨ja 唔係就睇到佢谷唔到眼淚

Dicky帶觀眾入戲 又被達哥帶返出黎

清叔叔死唔眼閉
原來達哥當佢冇到

又話信
之前又話人地殺佢老豆

屌。好撚似達哥真係

狄奇

淨係影狄奇大頭得㗎啦

貝貝係現實姣

寫得感人
但一聽聲同望畫面
即刻cool down

同上次天嬌對峙完全兩種感覺
屎戲到投入唔到

少帥呢？

落雨，連眼藥水都可以慳番

又話係落雨時企係空曠地方好容易俾雷，求下伙啦編劇，一野劈死丸丸啦

街坊>>>>>>>>>>>>>>>>佐縢炭

屌 聽日係咪大結局了

見到隻腳有假紋身
話冇都係唔信

打個茄輪先啦

我想dicky拍套大作，做奸角

達哥講野逐隻字讀出黎
以為慢慢讀出黎就好戲

忘記獸父清？

好聽

以前有溫室架咩？

首歌

唔好掂大帥哥呀

呢首歌真係好好聽

d台詞冧撚到

蜜運

sweet

達哥呢啲冇觀眾緣 做咩角色都唔會討好架喇
算鳩數啦

冇感覺

ohhhh nooooo

永遠都係咁㗎啦
最愛自己嘅人 唔會係自己最愛嘅人
自己最愛嘅人 心入面總會有個比自己更重要嘅人

Cut歌

終於播片尾曲

好多金句

3個老婆都係天嬌配迪奇最有feel

密運

呢啲就係演技

清叔唔在乎

好正首歌

少帥狗乸嚟

播埋佢呀

達哥 不了

來回地獄又節返人間

三條女 都錫晒

我知點解大帥哥點解今次咩都唔同達哥講
因為怕佢累事
反而上次見到艾妞就同佢講咩事

佘南一定好過李細龜同根本

我等

同達哥咀

蜜運 係普通話版改既原來

得一句